我想改個日文名，求建議

有冇d霸氣得黎又易記既日文名
要係日文堂溝女

醉曖 牙馬

魂•初弒

鳩山 德祥

俾多個你揀 元保 立竹

綠島條野

桐生契弟

邊渡友次子

食屎啦一馬

真田幸村

おちんちん

フェラ

吉村春代子

龜頭 大力

出前 一丁

根本 岸九